咁樣搭地鐵？

乜依家地鐵可以咁坐？

如果冇人其實ok

想識

自爆？